前中後排 都係兄弟姊妹！

我正式宣布，所有義士都係兄弟！

再嬲都好，大家都係為香港而戰 一齊共患難既兄弟姊妹！

不分化！

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

老人院出面 ,
前排手足係咁叫後排上黎, 唔洗驚,
個問題就係排真係驚.... 未適應, 無經驗 ~
依D野, 真係要時間積出黎 ~

同意 依場係持久戰 和理非變勇武需要時間

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

事實係 好多和里非震住個人上裝行左上去
由一開始用把遮敲下
就係咁慢慢養出黎

我唔想搞分化，唔想割蓆
但我今日真係覺得好心up
邊個同你地共識7點半走？
我地留低到最後，返黎見到問我地點解要戀戰？
爭取緊D乜嘢？留係到係咪等送頭？
我開始覺得攰

推

巴打，多謝你地堅持到最後！要小心落入三毛分化式思想陷阱！

我同埋身邊既好多人，其實係冇怪責過任何義士！

我了解返，原來今日有好多既人其實驚前線手足受傷被捕，但佢地果刻唔知可以點做，又唔清楚發生咩事，唯有跟住叫撒。

但其實，佢哋係真心著緊前線既每一位手足！因為你地每一個有事 當你地係兄弟既都會非常心痛！

所以，一齊討論下點樣可以有真.共識尤其重要！

利申：fa轉職勇武前線